【抗暴一年】港豬棄「自由」成前線抗爭者 背負罪名無悔為港抗爭

推

好成熟

多謝每位手足

push

我地一定會救你地出黎
哪怕係要5年、10年
我有預感，咁多位手足最後都唔會坐哂
中國共產黨一定會玩撚完

認承我 我地9月血債票償

35+ 救番手足出黎

多謝你!!我哋記得你們爲香港的負出!!

Push

感謝手足, 辛苦了